只要矛盾夠多，警方就會矛盾。

矛：勇武
盾：和理非
我地就係矛盾，混埋一齊既時候，化整為零，個個一樣樣。令到對方混亂同緊張，就好似612咁，打又死唔打又死！結果就係輿論係我地呢邊。

一字記之曰：疊馬

push

絕對要出嚟

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！